\input{../../../main.tex}

\begin{document}


\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 4}{10-2}
% сравнительно простая серия, но для 10-3 самое то. В последней задаче
% никто не хочет напрямую работать с графиком, хотя это самое простое 
\setcounter{notask}{10}
\large
\libproblem{1001}{4.17}
\libproblem{city}{2010-10-3}
\libproblem{kvant}{1678}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
